[求救] 點對付d仆街floor/suite mate

有冇人有攻略去對付仆街floor/suite mate
sem1到依加都成日勁撚大力閂門 仲要連續地嘭門
夜晚十一點高峰期 係咁嘭足十幾次
試過好聲好氣同佢地講
屌佢老母又試過
搵埋hall tutor/warden 投訴
但tutor/warden同佢地傾完下一秒又再嘭過門
呢d咁嘅自私精祝佢仆街死 GPA永不過2

忍撚咗成個sem,到底有咩方法可以真係解決到

向佢枕頭底痾屎

首先要入到佢房

向佢門口痾屎 再將啲屎忟哂啲門隙同鎖匙㝫

一定要玩屎咩巴打

拍門大力過佢

試過唔work

直接打佢一獲

樓主小心俾人用aa 膠加鉛芯搞你個鎖

金鐘毒撚邊夠揪

用房卡入，所以都唔會影響到

4am 一次 6am 一次 連續一星期

但會搞埋自己同埋我嘅同房

咁算數 忍下啦

冇其他方法喇咩

班馬打獲佢

煩多啲warden/tutor
到事主忍唔住打鳩你果陣報驚

打人邊有著數
一陣連個學位都冇埋

已經煩緊
依加只可以玩耐力 ？

push

1

2

3

4